# Весы Франклина - как принимать решение по простому алгоритму

Все великие люди то и дело оказываются в такой же ситуации, что и вы, — и хотят быть уверены, что принимают правильное решение. Ведь вы тоже этого хотите? 

В подобных ситуациях одним из действенных методов являются "Весы Франклина", прием, который заключается в перечислении плюсов и минусов того или иного вложения. Если плюсов будет больше, чем минусов, то Франклин делал это вложение. Если минусов было больше, то не делал. Всё просто.

#Реркон #Копирайтинг 